著得多tback 喺咪會整黑patpat條罅

如果太過緊，摩擦太多黑色素會易積聚啲